得罪講句，拍拖嘅男人都係社會敗類

當我地為個社會鞠躬盡瘁，仆心仆命，上刀山落油鑊嘅時候，班仆街就同條女吃喝玩樂，遊山玩水，享受我地努力建設社會嘅成果
依啲敗類仲衰過新移民

不要暗戀.....

有冇屌到呢啲男人跪喺度喊啊?

宜家開始見一個屌一個

推

去工作